觀塘即時 23:24

成班on99企曬係到唔知做咩

留力聽日，返屋企休息

做咩唔散

講明先，半個鐘前係現場既手足已經講哂要散水，叫人留力聽日罷工

佢地番緊入屋

街坊已經鬧到警狗退入狗屋

David Jordan又響度